每晚都通頂真係好易爆瘡

朝早返工 一直戴口罩 焗住皮膚
到夜晚返到屋企 要OT 晚晚凌晨瞓
如此類推 無限loop
唔做又唔得 陣間第一個炒你
屌你老母武漢肺炎可唔可以快撚啲完

啱啱做完嘢。有冇巴絲都係咁

面已爛

早排皮膚好靚，近睇都好白滑
通左五六日係咁爆到停唔到

應該關基因事，有d人晚晚通頂都唔會生，有d人通唔通頂都生，不過宜家個個都戴哂口罩，都冇人會留意到你塊面。